(有片)體育課中黑腸大戰白虎

0:30 果個 4 號仔 我屌你老母笑到我

窩利轉身抽射